點樣可以忍住唔望女性朋友對波？

成日偷望覺得自己好仆街

點解唔望?

識個冇波女性朋友

唔好識女性朋友

望有咩問題
佢都知架 冇野喎

唔望又話唔撚比面架喇

你估偷偷望佢唔知咩
不如大方啲